2017 Dse 打氣區

2018 加油

陳再修

加油呀巴打 我都係17dse 上年econ中左cutting point 5左
共勉之